[真心求教］有無人用過2皮幾野既rainbow吸塵機

以前睇過2次示範，好似好勁咁，又吸塵又吸床呀梳化d塵蟎，仲要有得洗冷氣，平時唔使吸野放係度開住做空氣淨化。
然後我個fd上去聽佢地d入職講座，仲話可以清埋條渠 (不過佢話清渠好煩，聽完都唔識)
睇完2次示範其實都覺得幾心動，個人覺得最方便係一吸完，一尻倒晒d水呢下真係好爽，唔使清番d塵出去。
幾心動都好，不過真係好貴，成2皮野一部。
仲有部野差不多功能叫aqua , 兩者有乜分別？ (我知價錢差不多)
想請教下巴絲有無人買左，有咩好/唔好？
值唔值得買？

Push

幫推
有嚴重鼻敏感 老豆有諗過買

2萬幾買個電器真心貴，但又講到8年保養又成，真係有心動

利申 無鼻敏感但有貓，成屋貓毛

聽講好過dyson但貴好多兼樣衰又大舊

真心超好用 用完之後 一次鼻敏感都無😁

宜家唔係三皮幾一部咩？

ex屋企有用 其實咁貴真係值嘅 不過你要捨得洗咁多錢買

講起 dyson 。
我因為就搬新屋，早幾日睇電器，見到土瓜灣果邊有間野賣電器全部好平， Dyson v8都係38xx 定39xx

空氣淨化對貓毛有無用？

變左3皮喇？

如果真心值，真係會買。
但上網有d comment 話 sales食水深，唔值呢個價，所以想問下大家

垃圾黎

點解？

啊媽啱啱買左部
丙到佢上天花板
值條撚咩

會唔會係好過dyson呀

買大神好過啦

聽講係好正，但真心大部又重
你諗下有無動力日日拎佢出來用先買啦
手提機的話可以一見有塵就拎出來吸

太貴唔捨得買

痴線 ，dyson根本唔同級數
起碼rainbow用緊磁浮摩打，dyson係咪先？
利申，用家+sales

有咩問題可以再問

聽講係好過dyson

其實size唔算大 只係一個階磚size
有小朋友/寵物應該要用
你除返開1日都係幾毫/1蚊

Dyson夠用了

係咪真係通得渠

但係dyson無得一尻倒晒d水 (呢點懶人既我係幾buy)

有咩缺點？

禁個制一野倒晒d 塵咪一樣...

佢而家有個sale既制度，一個人比10個推薦人聯絡就可以有免費試用一次，有個戇鳩親戚比人sale左部3萬幾既

咁撚似傳銷既

我上網睇，話hk食水深，上ebay幾千就有
未上ebay睇

上次我睇仲係2萬幾，又加左價

未聽過

年年都加架啦
公司規矩 無辦法

ebay買全新定2手？
有無保養先 機器最忌買2手，由期成日用既

成兩萬幾真係唔夠膽買水價
上次係日本amazon買部全新既吸塵機械人
千幾蚊買果陣我已經心驚膽跳

真實用家表示好用，但你抵唔抵在於你用得密唔密

貴萬幾蚊買保養，你自己諗啦
寄返美國整都唔洗十分一價錢

呢啲野就自己衡量啦
行貨call人黎收，整完送返上門，一步都唔洗踏出門口

香港做代理根本當香港人係水魚，搶得就搶，仲要搵打手話水貨乜水貨物。
大佬，水貨呀唔係假貨呀！下下貴倍幾兩倍，貪你香港代理有寶？

日日都吸塵，洗空氣，得閒就拍床
朋友黎到都話空氣幾好

上網查一查，真係唔同級數
dyson摩打每分鐘11萬轉，rainbow先得果3萬

我call速遞都係上門收，你估依家秦朝呀?要自己拎部機去驛站？

認同。壞左嘛買部新囉，你估行貨過 左保養唔收錢咩

摩打快慢唔係重點 最重要係個設計
反而太快只會浪費電力/令摩打消耗太快

都話左呢啲自己衡量啦

好撚多打手

收皮啦，經銷商+打手+sales食水深到...

其實rainbow係美國好普遍
只不過香港少人用/無咩人聽過

D梅好低手呀

有乜好衡量，以前就話俾代理魚肉，依家全球一體化，買又方便，整又方便，唔受你地個套架啦。
我全屋日本電器，壞左簡單既樓下整，複雜既寄返日本，完全唔覺有問題。

點會唔係重點呀ching，快慢影響個吸力，你可以話dyson持久力可能無rainbow耐，但係論吸力dyson點都係rainbow之上啦下話

原價萬幾蚊個價都成兩倍
平時幾千蚊果d有時明知差成千蚊
諗住運費都兩三百真係壞左都有保養就算
食成萬蚊

緊係啦，買貴美國兩倍當香港人戇鳩？

上邊有link，新款9000港幣，運費寄船你當五百內

吸塵/塵蟎洗唔洗用到飛機引擎先夠？

當rainbow d cert流架咩
有認證架，dyson有無先

用唔用得著每個人唔同，但係你唔好吹到咁大丫

求位置

既然轉數無意思，咁佢點解要強調rainbow用磁浮而Dyson唔係
定係佢想話磁浮會釋放二次元粒子強化健康

但如果太快 真係會浪費電力同埋過嘈
我唔係想講贏你
我只係講事實

磁浮意思係靜啲 同埋 耐用啲
好似磁浮列車咁

轉數唔係無意思
其實每分鐘幾萬轉已經足夠 設計師已經衡量過

部野係好撚柒貴，係外國買番黎好過
同埋你估部野真係咁易壞咩
寄番去美國整囉
利申：我買二手

sales哥哥好落力呢個係咪扯貓尾post

討論下咋喎

Sales仔上門示範啦

識人買過，俾人笑咗幾年，仲笑緊

講左咁耐終於突破盲腸

咁你又知Dyson個設計師無衡量過

唔好督爆，難得佢咁好毅力係咁兜

正解

好撚鬼啲對話,
利申:窮j買咗部iris玩下

棚都未識搭，一開波就掟個價錢出嚟

飛機引擎其實平均比盡三萬轉用錯例子

對產品冇意見
但對推銷手法好反感
好多師奶為左贈品
寫哂親戚朋友電話
屌，我屋企電話成日俾呢啲推銷員滋擾
搞到我要報警

買啲工業用品牌子嘅水濾吸塵機都唔使10k , rainbow 唔係搵水魚係咩啊
個po 一睇就知係做枚啦

同意
真係冇聽過身邊既人話好用
樓主係肉痛既
買部二手試下功能先囉

部機好撚重，on 9先買。

利申：上星期用黎吸左兩張床，成身汗！

我呀媽買左 唔撚值2皮囉
不過吹到一世保養

dyson同rainbow 2部都有，水濾其中一個好處係無2次污染，dyson開個集塵盒會飛d塵出黎，而且rainbow可以吸水。

但如果係想方便就dyson啦，唔怕麻煩先好諗rainbow，次次用都要入水同倒水

如果設計做到咁好，邊有咁易壞

又大部又重，濕左水既塵同頭髮痴哂落個水兜到，洗果下好撚嘔心，唔洗細菌又易滋生

題外話
屋企用緊部aqua 機，又係兩萬幾蚊 部機好似同rainbow 差唔多
買完勁肉赤，部機係功能多，但無自己想像咁好用 主因都係重，同埋個摩打勁嘈，但真係乾淨嘅

不過唔係屋企人有皮膚問題又有養寵物，都唔會買部咁貴嘅吸塵機

咁清潔係咁架喎

部機係好用嘅，但太貴，因爲起碼有一皮落左sales 同佢上線抽水到

佢地制度底薪，所以分佣就好勁

呢個post d 對話......
Sell 野都sell 得高明d啦
好鬼明顯

好打戈師奶買
朋友個單位裝修完 佢老母拎左呢部野黎吸塵 咪問下佢幾錢
佢話兩萬幾 我呆左即刻

傳銷味濃

Sanyo 吸塵機, 我發覺係出面幫人洗潔 office 既公司都會用

Sell 到一部呢部啲機
最下線果個有6k
講左啲咩自己諗

幾倍價錢喎

你點密法，一星期吸一次算唔算

係咪即係大神勁d?

買水貨有得諗啵

屌，我唔撚係呀，真心問的。現在考慮水貨中

Sorry 記錯，風扇先係3千幾。
馬頭圍道...屌會唔會比人話打手架

買左幾耐？二手聽落都ok，屌香港全新3皮野，痴撚線......

風扇我係超撚柒特價買
冷暖風+空氣淨化 二千尾

屌，我真心問，有sales關我撚事咩。
幾萬蚊電器開po問又有錯？

我就係果日睇到大神都只係4000幾，部rainbow 成幾皮野，如果買左rainbow 但功能差不多的話咪好on9?
所以先開post問

由第一代用到第二代

不過個工人成日懶唔用吸床蟎嗰部機

嘥哂

你有哮喘濕疹咪值得買
我同我呀哥都有濕疹10幾年
用rainbow清下床辱都有助減輕病症

老老實實 空氣清新就貪佢香

部機俾個工人hea用嘥鳩晒

無濕疹無哮喘無鼻敏感

鞭策下佢

分開買部dyson 吸塵機同一部勁的空氣清新機好過啦
加埋都只係一皮左右

至少呢d 牌子野係明買明賣，唔會要你試完交出十個定三十個朋友電話

用dyson好過

係幾貴嘅，兩年前買28800,依家仲供緊
不過屋企比較大塵，長開個slow mode，屋企就真係少塵咗，阿仔鼻敏感極少發生
仲有吸塵蟎係最work,次次吸完嗰盤水嚇死人，不過好尻大部

你堅持唔寫都吹你唔漲架

有hepa filter 就得

一千樓下有啦艷

上半摩打 下半水兜 已經造到唔花巧
擺係角落頭唔係好覺姐

兩次俾朋友出賣過電話
都話住劏房仲要sale

咁又係。
上次逼我寫20個電話，寫到第唔記得幾多個我話無啦無得寫的啦。條mk女sales(仲帶左個男助手)企係我屋企瀨死唔肯走. 直至我填夠20個先肯走

呢部野，成本只係千幾蚊，啲錢去晒佣金度
而且賣左幾十年都係呢個款技術冇進步過
dyson料又靚過佢，又不停掉錢去研發技術出新款新摩打，噴出黎啲風已經好乾淨拎晒認證

全部香港代理都食水好深
印銀紙咁 真係好撚賺

設計我唔識，我亦唔係打手sales,功能上的確係好多元化，不過真係好大部，如果唔係屋企人有敏感，一定唔屌佢

係好好用，但認真唔值咁貴，由其知道班sales嘅佣你就知點解佢咁貴…

上次個mk女sales唔肯走呀寫唔夠，痴線架。

我仲有第二次睇既，就係我寫完就約左我其中一個親戚，佢叫我上去陪佢。
又見到呢個mk女sales ，又係唔肯走逼我親戚寫。
然後我搶左幫佢亂填晒先肯走。

部機係好似功能幾好，但卻步其中一個原因係因為呢個mk女sales .唔想有機會比錢佢賺

咁係有啲sales 好chur

唔知個product 點
但個sales 制度令我唔想再進一步了解佢

層壓式推銷，唔貴有鬼

部野係好，不過用層壓式推銷根本唔值嗰個價
我屋企都試過有人上黎sell

諗番起上次條mk女sales真心有d嬲

同男朋友初步決定dyson+空氣淨化機 or 買美國水貨，應該咁上下價同功能。

條mk女sales大家遇到唔該幫我屌佢2聲

成個po有無一個巴打有？

未用過就話垃圾果d樓主唔好理

我屋企有部啊

屌你老母垃撚圾架 唔撚好買 我寧願買dyson

一陣po圖

擺喺角落頭吸條命咩，為咗sale嘢，可以鳩吹無極限

真係收皮 我d鼻敏感無好過

買機既老豆就死頂話 唔係部機廢

係我間房多垃圾

初初買左番黎係用得幾密嘅
覺得兩皮幾買咁多功能幾好（尤其係吸床）
但慢慢就少開黎用 太多功夫 加上舊野真係重
值唔值真係好似上面巴絲咁話 睇你用得密唔密

其實我有理由相信用用下真係會由密變成唔密

利申 懶

一定會。利申好懶

笑左，拗贏左佢有錢分?

唔知世界上有冇自動吸塵機械人

呢個有得諗

賣10皮一個
你地都係會話貴

無mk女sales 唔肯走會好d

其實可以打上office 投訴

屋企有兩部 鋪哂塵 住三層村屋基本上唔會想用佢 重到智障 拎上樓梯攰到癲 不過真心幾好用 好用過dyson 利申：dyson同rainbow都有

部嘢我覺得只值 7000-8000

其實你地班sales袋足成皮佣金，有冇過意唔去

我都試過有一次有個sales走左上黎做示範 幫我地洗左個冷氣機 係真係幾勁 但好撚貴 走個時死都要我媽留佢d fd d電話

same

麻煩到死，又重啲扣又難裝，裝都要十分鐘，條喉成條蟒蛇咁粗，所以好少用

Dyson 方便好多，買完多用，用得爽先係正

雖然無買過rainbow 但有用過傳統吸塵機都知自己會嫌佢煩，一年先拎出來用一兩次
dyson 就唔同呢，掛左係牆，日日都會拎出來吸，一見到有毛有塵就拎出來吸
本來都覺得dyson 好貴，但用落其實好抵玩

其實rainbow 係cleaning system, 唔係吸塵機

正解

部野賣7、8000會合理

我幾年前買，上黎吸床，又話原價三萬幾而家兩萬幾，仲要比現金，之後比完先話要推薦比30個人，唔比就要比返三萬幾
之後都是但寫左
果30個人有D比較窮，一上人地屋企，床又唔吸，野都唔送就走撚左

btw部野好用既，但二萬幾真係太貴

曲線打手

成皮野

曲你老母

咁你用咩多

成班(定係其實同一個人嚟？)傳銷狗係到扯貓尾 啲對話假到

傳銷機黎喎

傻仔先買

屌你老母，sell撚夠未
你唔係sales揾鬼信

摩打要磁浮黎做乜

摩打唔夠 angular speed同torque, 點吸塵？

你個摩打係部機入面識磁浮

Jet engine 點同普通compressor

呢d靠師奶宣傳既我一定唔信

100%fake

大笑左

之前amazon 英國 買送埋dyson 風扇

有冇巴打屋企用緊呢部

我試親大部有買呢部野既人最後都丟埋一邊冇用返。

我係你就買Dyson啦

利申買左

Edit

用左幾年不過唔係rainbow, 用proaqua, 都係差唔多價錢同功能，非常好用。afford 到嘅話真係唔會買錯。平時用普通吸塵機方便d，1個月先用1次proaqua 大吸已經好夠

不嬲摩打原理都係靠磁場令軸心轉動。

唔記得po圖

垃撚圾 咪撚買 咪撚買

夠我買三部dyson喇 屌你老母

有找tim啊